媽咪麵點解咁老先割包皮？

浸酒？

JJ縮水搞到過長

佢太多毛

老左先至多垢，好重咸香

開腦割腫瘤呀

平時都唔洗用

原來有撚狗俠

割包皮轉運
你識條撚咩